%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/11/26 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.marker.list}


\subsection{描画} \label{graph.marker.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawMarker}                  & ユーザー座標系でマーカー列を描く. \\
  {\tt (SGPMU,SGPMZU)}                 &     \\
  {\tt DclDrawMarkerNormalized}        & 正規座標系でマーカー列を描く. \\
  {\tt (SGPMV,SGPMZV)}                 &     \\
  {\tt DclDrawMarkerProjected}         & 透視座標系でマーカー列を描く. \\
  {\tt (SGPMR,SGPMZR)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.marker.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetMarkerType}         & マーカータイプを設定する. \\
  {\tt (SGSPMT)}                 &     \\
  {\tt DclSetMarkerIndex}        & マーカーのラインインデクスを設定する. \\
  {\tt (SGSPMI)}                 &     \\
  {\tt DclSetMarkerSize}         & マーカーの大きさを設定する. \\
  {\tt (SGSPMS)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.marker.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetMarkerType}         & マーカータイプを参照する. \\
  {\tt (SGQPMT)}                 &     \\
  {\tt DclGetMarkerIndex}        & マーカーのラインインデクスを参照する. \\
  {\tt (SGQPMI)}                 &     \\
  {\tt DclGetMarkerSize}         & マーカーの大きさを参照する. \\
  {\tt (SGQPMS)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


